餐廳食完嘢唔該唔好揼低口罩喺枱等人執

我發現有好多人去完餐廳食完嘢
之後抌低自己個口罩等waiter執

真係唔明啲人點解可以自私到咁

利申part time飲食業

Push
己所不欲 勿施於人

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

自己中咗肺炎之後傳畀個waiter
之後waiter傳畀所有食客

曱甴王

推一下

曱甴平

曱近平

習曱平
習曱甴
甴近平

己所不欲勿施於人

help push

岩 同埋用過既口罩要棄置係有蓋垃圾桶

自己中咗肺炎
傳畀個waiter之後
waiter傳畀所有食客

啱呀！！香港人唔好咁自私

推

Agree

吹咩
夠薑咪唔好執囉

你一定係大陸狗
唔該死返去大灣區